在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

呢幾日連登所有人都好嬲，包括我
同時愈黎愈多真假難分戰術post，包括叫人武裝，叫人打記者，叫人呢樣果樣
呢幾個月都有盡做文宣，寫左幾樣野希望大家花少少時間睇
如果覺得有少少道理，最好可以幫我推一推post

1) 國際戰線
我地頂到今時今日，國際戰線係非常重要
如果無國際睇住下場可以參考下新疆
無論大家係想BNO有居英權，定美國立人權法
好多戰術做唔做嘅問題，用呢個角度思考下就好易有答案
起碼，打記者，屌醫護呢一類就一定唔洗諗
除非你想聽日連外媒都屌鳩香港示威者
然後之後都唔報，或者報到示威者係暴徒

2) 戰術討論
呢個夏天我地之所以咁成功，某程度上係當時大家仲可以冷靜去傾
你一定會諗：「仆街！而家點冷靜！見住手足俾人打！」
我地冇黑警嘅資源同武力，唯一可能優勝就係冷靜過佢地
對方而家武力升到呢個位，我地應該要認真傾下點樣變陣
我知講到呢到，一定又會有人屌冷氣軍師
但討論下一步點做，應該所有人都要有份
諗下記唔記得雨傘點解會輸？
因為割呀嘛，但點解大家會割？
歸根究底，係大家已經唔想再同立場唔同，方法唔同嘅手足溝通
唔合自己心水，就用分化、冷氣軍師屌走對方
或者有好多野明明唔同意，但又因為怕俾人屌分化唔敢講出口
唔割，係見到行動不完美，就一齊改善

3) 請不要被仇恨支配自己
承上，港共令大家唔想溝通，咪日撚日拉人打人令大家都好嬲
嬲到有去現場朋友就可能屌記者、屌冇出嘅人
冇出嘅又會屌點解要出，點解要送頭
我已經有朋友嬲到日日都話下次一定送頭
求下大家，點都好，睇完live冷靜下先再諗下一步
港共呢幾日唔單止玩白色恐怖，想搞鳩專業人士
另一方面就加大武力，令好多手足都為左同受傷甚至失蹤手足爭返口氣，而做錯判斷
好多人完全唔FC就不停發放假消息
例如早兩日有條人聲稱，朋友個家人知道死左兩個手足個名
本身冷靜落黎google下，就知係流料，但大家都太嬲於是完全唔FC就中晒計
港共咁做，就係想我地嬲到不停升級，行動轉向單一，甚至因為唔夠理智而出錯

最後，我都好清楚我人微言輕，所以，想quote下梁天埼封信，希望大家花一分鐘，諗諗我地之後要點樣一齊行落去

⋯⋯雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

P牌仔輕輕一推

多謝你
我都係P牌仔，但做到就做

大家都希望手足記住之餘仲可以用得返出黎
始終係好易被現場氣氛感染

其實可以係其他非P牌既post宣傳下
呢篇野啲人需要睇

都明白，只係寫落黎起碼大家傾果陣唔好再互屌
真係開始愈黎愈覺得同雨傘好似

我會啦
多謝支持

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推

多謝楚b

嘻嘻

其實有道理 所以幫推

時刻在你身邊出現

其實我都好唔想俾人屌鳩
但比起自己俾唔俾人屌，講出自己內心果句更加重要
或者，爭取講到自己內心想法嘅權利
先係大家點解當初要企出黎嘅原因

推唔到都推下

冷靜最重要
輕手一推

謝謝訓唔著傾計的朋友

不忘初衷

輕力一推

P牌仔推一推

721 831

推！唔希望個運動失焦，要對準政權。不分化，不割蓆，要團結！